樓上冷氣機滴水

祝
冷氣機滴水又唔撚整個堆窮閪死全家